「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

大台已經出現 大台已經出現！

您好我係提倡獨立思考嘅J.C.巴

咁啱起你地個post「你地班仆街要追擊塞鐵組到幾時？」睇到您地講手足付出咗咁多心機同勇氣去做依件事而點解一眾連登巴打要反對 什至將我地搞公投同入grp表達不滿嘅行動類比成黑警 起依到我想解釋返你依種心態同思考上嘅謬誤

首先你講到您地付出咗咁多努力 點解一眾巴打要反對您地所做嘅事 唔係話兄弟爬山咩？

正如我一直所講 每個人都應該要有自己嘅獨立思考 大家可以講自己想做唔同野嘅理由 但係唔應該去強迫其他人去跟自己諗法

咁樣睇 就正正好似係講緊手足您地比一眾連登仔去反對您地塞鐵嘅行動咁 但係事實又如何呢？

其實起大家反對你地嘅行動同時 我相信你都睇到有不下數十個嘅Post講緊點解反對您地嘅理由 好似有機場搞點解要搞地鐵影響到一般人咁

而起我嘅角度 手足您地跟本冇正面回應到您地想搞鐵嘅理由 您地諗出嚟嘅論點好多都比唔同嘅巴打意見去反駁同埋提出更好嘅做法

而起依個情況下 您地依然一意孤行 咁樣並唔係我地大家去強迫您地去跟我地嘅諗法 而係您跟本冇試過去用理道說服我地 一味只講「兄弟爬山」「不分化」等等嘅野只係道德綁架我地 而沒辦法去解決問題 試問起咁嘅情況下 我地點樣去支持您地呢？

所謂嘅「獨立思考」其實只係一個起步 當大家都會有自己嘅「獨立思考」後 需要嘅係討論 分析 改善 同理解 經過大家唔同嘅意見後所改善出嚟嘅野 先係最完滿嘅方法

而當中唔會得一個最好嘅方法為答案 可能有兩個 三個 什至更多 而依啲時候大家揀自己覺得啱嘅方法去做 先係真係嘅「兄弟爬山，不分化」所以希望您地明白 單純一味講自己嘅付出有幾多 並唔係一個思考 唔係一個理據 更多唔係一個要大家支持你地嘅理由

最後 我好感激您地為香港付出嘅心 由始到終 我都用「您」去表達我對您地嘅尊重 而我 都希望您地可以尊重大家嘅睇法 將您地嘅諗法拎出嚟講

我都希望大家唔好咁輕易當有唔同意見嘅人係鬼 如果有人同我地有唔同諗法就係鬼 咁起冇信任嘅環境下 我地係唔會贏 唔會成功 大家 加油

共勉之。

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

唔係想單純叫巴打您地停止 但係起冇一個共識嘅情況下 衝動去做真係好咩？

希望手足三思

推比更多人見到

認同

希望大家可以攞比更多人見到

香港加油

毋忘721

香港一定會贏

推

希望各位塞鐵手足三思

85配合大型活動做係好，但平日就不了

不過你地做左都唔割

好多謝地鐵手足 但真係停一停 諗一諗帶到出來既效果

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

唔好講唔割 你咁樣就比佢地道德綁架咗
你要諗割唔割嘅 係先諗究竟佢地咁做係唔係真係啱
如果佢地本身一開始就唔聽人講咁衝去做
點解大家仲要盲目咁去支持一件明知大家都唔支持嘅野？
咁你所講嘅唔割有冇經過自己嘅思考 定係盲目跟從「不分化」嘅大方向呢？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

我只可以講 我唔希望佢地係鬼 真係要三思

有關塞鐵嘅連登宣言

Sorry 啊 只係想引一引起大家嘅注意
下次會留意返

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

唔好話係鬼 各有各做
只不過真係要睇下兩樣野做出來既效果

冇錯 唔好用口號同方向去迫大家跟自己

Push ar

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命光復香港 時代革命

屌個app lag死咗

負皮自己先

同感

佢地已經決定咗 返唔到轉頭了 依家係睇下會唔會變內閧姐 塞鐵vs塞機場

大台已經出現 大台已經出現！

我會覺得去阻止佢地比較好 至少我會

三思啊手足

真係唔想因為一時衝動而令到運動輸

真係要三思 諗清楚

政府唔驚我地塞地鐵 平時壞地鐵都係咁壞
塞地址只會引起市民不滿 CCTVB會有更多唔好既輿論指向我地
我地要令更加多冇辦法請假既市民收工過來支援我地

塞鐵獨裁admin luckyguys「你冇野講」大拆解

希望有關手足會睇到

與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

唉 我唔想話佢地係鬼
但係如果真係 你地對唔對得住死咗同受傷同比人拉咗嘅手足

塞黎真係把撚
除左帶來民憤同俾人屌之外零作用
是但係街搵個位貼Poster都有用過塞鐵佔路

點都好 應該傾好先做 而唔係依加咁

完全認同
塞鐵只會搞到市民
對個政權無任何負面影響
點解有機場唔塞要去塞鐵？睇唔透

無錯啊 諗清諗楚希望可以

Join過塞鐵，唔支持成日搞，你可以睇我舊post
有思考過，冷處理比割蓆好

我都唔支持 而可以冷處理當然最好
但係一塞一定會比人大造文章

要瞓先啦 可能依段話未必可以比太多巴打睇到
但係希望手足們真係要諗清楚先好做

其實佢地只要面對相反意見係一野車埋黎話你係三毛
我幾期待佢地班友仔咩樣

加油啊香港 我愛我家

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

如果有相反意見都接受唔到 點接受民主社會... 唉

免費入閘>塞

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

點都好 唔好咁急住搞就最好 傾好先

pish